天堂2革命血盟收人

天堂2 革命 血盟收人

古魯丁-太陽神

有意留Tg

唔洗排可以諗諗
想轉ser

想問一下
你地會掛一晚機拎經驗定係熄GAME拎休息經驗
掛一晚機遂隻打一隻得幾十EXP
休息一晚有幾萬EXP

掛機為核心

核心其實好重要
到後期就知道有無掛核心能力其實可以差成件裝